機管局發放假消息 話Cancel但航班已飛走

想賴落手足度？先發制人煲大佢先
係機管局搞到遊客走唔到
係機管局搞到保險冇得賠
係機管局製造混亂

唔止一單係咁

Push

真人真事篇

大家都知我準備去法國踩4年一度1200K， 順便去派吓相做文宣。 咁上星期我已經聞到味今個星期會封到機場， 所以已同陳太講定返工前去九龍站寄左行理先。

咁尋日真係爆左出黎， 機管局狠心cancel晒所有機， 一直追我坐嗰班CX261一直都顯示cancel. 咁大獲啦， 萬一今日再黎一野我地點算好。

今朝5點起身， 開電腦睇FlightRader 見尋晚CX261飛到喎， 即係乜意思呢？

我就假設左， 航空公司唔想無機到遠站， 如果你知歐盟地區出發delay3個鐘乘客會獲得600歐賠償， 咁航空公司點都會照飛架空機過去。

好喇， 有咁既假設而我認真覺得成立。 咁既然要飛，又要處理本地delay客既煩事， 咁正常上到幾多得幾多啦。

所以我大胆咁肯定， cancel 係比外邊人睇， 閘內其實係照飛。

所以我總結一句，
入到禁區當你贏。

咁點解政府同機管局咁做？

因為機無Cancel 只係乘客上唔到機No-show, 即變成無保險賠。

成件事就明晒。

又係一招屈示威者.....

我朋友坐BA都一樣飛到

**啱啱有朋友教路 如果九龍香港站都唔開點好， 可以坐船去澳門做登機再坐船返黎 我未有時間FC, 麻煩網友推出去

呢個要pish

今日我係現場，以下文字描述為我個人立場及視角

推上熱門! 不割席 , 記者會問!

721 811 不能忘記

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

一早係公司check翻航班記錄發現如常起飛，證實係俾機管局fake左🙄

你係航空業手足？

要召集更多被欺騙既受害者

推推推

我唔係，但客戶要求update機場delay情況。所以check翻航班記錄發現😣

冇晒公信力

推

嘩屌召集苦主

push

機管局仆街到

[極醜惡一手料] 機場單野係政府 機管局同警察 夾埋做我地！！

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

721811

推啊 依D正經野快D推

一定要推到機管局賠

賠錢呀屌佢老母

推 仲有呢單

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

又另一真人真事分享
今日凌晨朋友本來要搭HK AIRLINE去東京行山
尋晚已經密切注意
一直都係"機管局cancel"-"HKA入到閘當你贏"
然後去到九點幾,
STATUS"機管局 CANCEL" - "HKA CANCEL NO GATE NO."
最後決定轉機
但係2:17分,原定航班FINAL CALL
朋友????????嬲到爆炸

涉事航班
HX606/FJ5384

根本係AA搞出黎

係機管局搞到遊客走唔到
係機管局搞到保險冇得賠
係機管局製造混亂

煲大佢

有無保險撚講吓？
aa 同航空公司官方話取消咗班機
係咪已經有得賠？
保險公司會唔會因為flightradar 見到隻飛機仲有飛就唔賠？

示威者俾人不斷砌生豬肉

612 721 811

尋晚好多係照飛
Online checkin完T2入到閘
係寄唔到行李，大件行李照比你拎入禁區
估計係閘口寄艙
加上arrival無受大影響，大量轉機客都要清，所以佢要繼續飛

保險撚入

應該賠唔到，航空公司唔會出證明

遊客真心慘，要追究AA

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

但AA唔可以照飛話cancel

有冇辦法訴諸國際？
今舖唔止累死香港人，仲搞到遊客大失預算

佢無cancel
只係suspend check in counter
即係你可以照樣online check in

好明顯係唔服務香港班上機客
佢有轉機客加貨好大可能已經維到皮, 好過隻機擺一日要俾停泊費俾機管局

好撚仆街

推呀

Post主話航空公司都出埋notice
但飛走咗
即係有冇得賠

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

琴日已經發現左，仲幫左幾位幾為取消左既巴打成功上到機

以為

推上報

一定要煲大佢

到底明唔明？知唔知？
空機都要飛，否則對面冇機返來。
現在不是跑道癱瘓嘛！

我有空姐朋友話網上show cancel 左但照比公司call番去 飛左

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

咁保險賠唔賠？

唔賠，因為aa官網寫班機正常起飛

撚

我班機俾人取消左 我係咪要照入禁區
我依家去緊機場問

spin落呢到

Spin

文宣！！，

推呀 成班都係狗

人地台灣新聞好清晰啊機係飛到架

冇得賠

我個人覺得（求知實情既人指正）星期一停飛主係因為陸路消化唔到？

呢個好似係星期一同星期二既分別

民間記者會要講就應該講呢d
最好搵埋受害人分享
而唔係走去道歉咁on9

係 道乜撚嘢
何妖黑警道咗歉未

要同旅客講

其實前日已經係咁 一宣布取消航班 佢公司call車運員工離開 又出memo話危險叫員工唔好番機場
點知過左兩個鐘call哂全部stand by 番去 係青衣有旅遊巴接班空姐番機場 話夠人邊班機飛到就空機飛去接外地客

所以個人認為要塞係要塞交通等佢地call 左都無員工番到去機場

推到俾國際民航組織睇到

冇保險

[緊急分析]法！不！責！眾！

喺機場嘅手足要向遊客澄清呀

澄清都冇用，都入唔到禁區

屌

AA 攪既賤招, 機就有飛, 唔賠錢

屌出埋D下三流賤招

我見d人話係個客自己比$
政府冇蝕錢 因為班機冇取消

個個話攬炒，但原來呢樣唔做得果樣又唔做得，炒條撚咩

721 811

一直講左 我前晚有份做機既
只做transit客同埋另一個航班轉落黎既客
Joining客全部斬
所以飛機唔會上行李

啱 仲話道歉，道條撚咩

818

狂推，仆街機管局

推佢老母

推呀
琴日聽到未取消就勁嬲

所以先話唔好主動阻

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

賤人諗賤招

要諗下點樣仆街過班仆街

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

Pushhhhhhh

pushhhhh

同事飛21:15 收工照去 飛走左
琴晚20:15睇重寫緊取消

pushhh

文宣

重諗住今日返黎恥笑佢飛唔到..
點知又比佢飛到屌你死AA
佢架機係港龍21:15果架 幾號懶得查. 飛上海

咁都得架

咁到有五個負皮？？
好合理推斷喎

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

pushh

應該唔關啲內容時，應該係負評我個戶口之前出咗幾個戇鳩post，我係承認做錯嘅

係喎真係戇鳩

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

其實又真係吹佢唔脹 拉佢唔長
佢好易講過去 話突發事故 特別安排 update 唔切 等等

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

做法不完美，但可接受，要改善

而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開

歡迎提供證據